脊醫究竟有冇效

好撚貴
唔算比到破產但冇用

巴打咩事睇 我做過脊醫助護 同自己做緊物理治療 藍絲

頸痛 痛左幾個月 手冇麻 但手想用力會痛（做gym）
照完話我頸有少少歪向一邊
睇左次脊醫 但感覺效果同骨科差唔多

有用，但真係好撚貴

睇左幾耐 有無做咩治療
平時係咪打側訓玩電話多 有無撞親拉親
我睇緊呢家係旺角 300 一次
今日第一日開始睇

啪骨 之後用部機拉頸 照下激光 完
一次750
仲想收我好多額外費 話左唔駛就黑我面

search到正骨場
可唔可以比個名/地址

啪骨好正 拉床真心覺得無乜用

值唔值得繼續睇
窮撚

同問

推 萬分感激

佐敦德寶城？
同將軍澳新寶城

我腰痛 睇左二萬幾蚊脊醫
愈搞愈衰
最後睇骨科醫生

咁我係咪唔睇好d

脊醫唔係話冇用，但要肌肉配合返先得
因為當你脊醫啪返正既時候，啲肌肉唔會跟返正，最好另外搵返物理/運動治療師幫你鬆返啲肌肉

利申 : 女朋友之前有都幾嚴重既脊柱側彎，用左成五六萬加四五個月好養生既生活，依家直曬

養生既生活係包括啲咩？

每晚十一點訓
每日少少運動(唔可以太劇烈)
少食肉(佢試過食兩星期蛋奶素 )

比我寧願睇物理治療都唔睇脊醫

物理治療用番西醫果套，更多臨床經驗同證據

脊醫相對上較新，亦睇唔到好多科學實證，好唔好得番真係講運數

最後一星期一至兩日全素咁
因為食肉對啲肌肉冇咁好(好似係)

正常食肉對b肌肉生長仲好wo...
因為當中既protein較全面
你有冇見運動員or bodybuilder唔食肉？

利申返我都唔係太知 佢咁講我咁聽
好似話食得多肉肌肉會硬同大，但佢依家係想最好放鬆曬再配合返條骨咁生長，同平時練肌肉個目力唔同

目的

無關係咪又係skeleton muscle
運動員唔谷實肌肉一樣係軟
要肌肉有足夠力量去支持條骨就要變大
muscle mass同力量係成正比
唔係話食肉你d肌肉就會大同硬